刮風這天，我試過握著你手……

但偏偏…

雨漸漸……

大到我看你不見......

還要多久

我才能在你身邊

從前從前，有個人愛你很久，這個人究竟是誰？我也找了很久。